一到夏天 個人就攰到仆街

點消暑

call g

垃圾